而我何以連住進新大廈

仍要為你留下陳舊梳化

ᵔᴥᵔ

這晚掛念著誰 連愉快說笑都有眼淚
直到天邊星火都散去 感覺如細水

每日忙碌嗎

仍然是那麼認真嗎

jeng

陪著你一起但有著距離

如距我千里偏偏記起

is.

我這樣討厭 他完美如此

這天聽說妳很好 得到美滿吧?

曾踏遍天地 但抱著自己

Lm

妳我未有幸 一起說聲願意

但這位跟你可以